如果肥絲做小學老師，小朋友會有乜童年陰影？

唔識分左右？

：我瀨咗
絲：瀨埋右未
之後小朋友就坐住喺道俾同學笑

會唔會教書面語?

做任何事做完左 都要做埋右
用左手食完飯 要用右手食多次
寫字用左手寫完 再用右手寫多次
瞓覺面向左瞓完 再面向右瞓多次

浪費人生多一倍時間

: 老師我識左光斗

: 咁你識唔識右呀？